陳婉衡update版本更新

換左啲新嘅眼、鼻、下巴，大家覺得點？

配左新嘅眼、鼻、下巴，再拆埋對厚pat，大家又覺得點？

唔整都仲有啲特色
整完變左支那一街都係嘅大陸妹

好少少，但都係男人樣

其實整嚟有咩用? 佢賣點都唔係個樣

最尾幅圖冇左 當堂唔認得
點解巴打你認到佢個樣既

冇左🐥🐥佢仲有乜賣點?

佢自己放ig話俾人知佢拆左pat [ bouncer]

乜水

都係咁似隻馬